今個平安夜真係好平安

毒者必獨
metoo都無我份
好平安